唉 原來真係穿尻哂啦!! 今鋪仆街!!!

今鋪大撚獲

聽日約左經紀睇樓，多謝麵哥

穿晒 但你買升

咁你買左咩

聽日不問價入牛！

即係你買左升啦

佢話大撚獲 即係牛啦

頭肩頸都出埋

變天了

屎忽定棍呀

你睇乜先係重點

我仲信你話牛3架

再睇埋遠D既圖

根本就係下降三角型

咁多位清

走為上將呀!!!!!!!!!!!!!

成日轉軚

每日重新審視市場是投資者必做的事

又話心態 又話5G夢 又話牛3

最尾又轉

我都好撚亂呀媽咪呀

點解今日會跌架

你地燈神可唔可以商量好先出方向呀？ 好亂呀媽呀

再見

最緊要係你聽日買咩先

等你俾料開飯

麵神想燈返自己隻京信姐
呃我唔到嘅

發達啦

擺明睇跌啦
圖都出埋

老母麵啲圖

佢一日持有京信
一日科技股都唔會有運行

唉 聽日只要再跌100點我會落少少PUT....

京信我就擺十年架啦

入左過夜牛，聽朝 fatfat

姐係科技股要霉十年
股災了

價值投資

暴力救市

神喻都唔識睇 睇你慧根有限

你望埋對面個post先啦清

價值投資大法就係唔理周期性的波幅

要長期持有

驚蔥呢獲實跌撚到破慘

麵神所言甚是，可唔可以點評下平保？

你買幾耐科技股霉幾耐
連qq舜宇瑞聲咁大隻都被你隻京信拖冧埋

京信班高層得罪你啲咩要狙佢地十年

等這一天

all in左京信 等收錢

短炒長揸我都要玩撚哂

睇最後邊種玩法搵得多D錢先

對佢唔係太認識
但之前睇到港交所希望多D內險公司黎上市

即係多左勁敵?

邊注大咪邊注輸得甘囉，你唔是未試過啦大都督

你仲有咁多錢咩

我依家將我個4萬幾蚊分左4份

3份價值投資
1份投機

理性到咁 問你死未

果4萬蚊現值淨返有無1萬？

仆你個街信左牛三 今次mola mola

升1000點

投機未出過手
價值投資冇左10%

.麵麵 轉左睇跌？ 我all in 左牛

咁都係輸10%

咁少？ 聽日京信跌到0.5 好嗎

唔係應該開心咩

叫左你走架啦

岩岩係街分析唔到呀

叫撚左你架啦 嬴唔到好過輸呀

你想點呀

睇圖都係信唔過
都係跟樓主對家穩陣

祖宗十八代倒了八輩子的霉

等撚咗你呢句好耐啦！！！！！！！！

啲圖畫得咁樣衰
不過唔理，跟！

麵神好勁
夜期已率先響應號召

聽日金仔金到南韓和平會談，升市？
(符合麵神號召？)

屌你

講黎講去都無講買乜

京信幾慘

大陸有隻手機Game，叫做“大都督”

個市有救了

好燈呀

大dodo終於搵返你兄弟

點解一定係上或落呢？
如果大芋要唔比人賺
可以畫個靜止三角形丫

好似我之前個post 的分析

麵神？你記唔記得我同你講運勢？
睇嚟你做到了。

晨早係熊市啦，中國玩撚完，恒指等迷失廿年啦。

你同你兄弟夾埋玩交叉走位呀，你兩個想搞到個市點呀

多謝面面

開市最後逃生門
唔信既話擺到兩點
到時你喊都無謂

仆街啦 今日收市入左熊

大dodo 夜聽sing 緊

聽日應該升到仆街
麵神之後又會睇返牛三

三份價值投資
另一份長遠開熊
你真係掂
但上次明明無四萬咁多
你個大戶

似係

我由8448上市之後都冇買過牛熊輪啦

叫你唔好買得咁急架啦

而家我玩牛熊好快樂 零資本

我唔會再玩牛熊架啦

玩輪算

牛熊真係勁仆街

痴撚線 你咪亂黎呀
岩岩有個巴打輸左十幾萬輪

媽咪 美股爆升呀 您d 熊典算

得隻2342係身渣

我睇準個位先入入PUT

牛牛聽日賺大錢 多謝麵神

幾點先入得呀 好似沽張期呀

夜升得個100幾點

下星期冇北水 你唸你啦

我唔會再好似之前咁輕率的了

我冇買睇錯市最多俾你地笑下

但我一買就要中左應一應

要你地對我另眼相看

今次真仆街了

原來麵神又救市

大家要留意麵神無持有任何牛熊
只持有京信
你地自己諗啦

驚春咩

不問價入牛！

ig 升300
牛軍聽日數錢

姐係咩？慧根差

媽咪麵對家巴發左未？

老母麵又中

真係唔到你唔信

All In牛

今次發達喇

屌 又中

大dodo 點解收市後先出post

支持大dodo

我真係好撚懷疑馬清係大戶

呢三個月就係佢追斬我

麵哥後市點睇

無事啦。 牛3

又中!!

好勁

係囉，而家唔係下降三角形咩？

真心勁

大dodo我愛你

麵麵終於還牛軍一個公道

又中！！！！！！！！

唔識玩了

又中！

麵爺爺 好勁

Cls 勁

屌，有冇咁撚燈

差啲一開市入牛
好彩無

麵神可否坐定定，唔好成日轉軚

麵哥太謙啦，討論下姐
而且我都信你的

佢呢啲神出名謙虛

又話堅信牛三嘅

你隻5g復活喇

麵神一放棄牛三 牛三就來了 願麵神的旨意奉行在牛三

麵神勁呀

畫幾條線就以為自己睇通哂

不可試探你的主

好明顯係底啦, 下星期大反彈

娘子，有神快拜。

星期一點部署好阿 麵麵

又豬

Fat fat ，四萬點

笑撚死

期待侵侵同肥仔金和談，有媽咪麵出場

三人？ 麵神啊

cls 好好笑

Cls

咁勁你畫返幾條俾大家學下野囉